唉，d靚女係哂隔離班

今年升中三，班主任係果d五十幾都嫁唔出果既老女人，唔知係咪有心全級最正果十個都唔係我果班

有咩方法要求轉班

跟成績分

走啦小學雞屌你老母

睇女睇到唔讀書成積差 分垃圾班 怪邊個

都話今年升中三

好怕女神比班毒撚cow左

唔係越讀唔到書既女仔越靚咩？

中三 屌真係兒登討論區

我估唔係跟成績，係特登分開d靚仔靚女

做咩咁多負評先

分畀你都無得食

你係靚仔 佢係隔離班都自動走過黎溝你啦

醉正系班主任

起底啦

溝左miss先 再叫miss 幫你轉班 唔洗多謝

佢成日望住我

食完lunch去隔離班玩先

跟樣分班架

你咩學校

緊係兒登討論區啦
呢d假膠都有你呢d傻閪信

師兄 我中二了

樽晴姐姐，什麼是假膠?

介紹d師妹比我cow

cow逼 666

淫亂